灣岸5~改E9~求指教

想問下
街場VS
E9 分別用咩蓋，咩鈴，咩包，咩翼
會最快 / 最撚硬 / 最平均 / 最好扭 ?
聽講原包同A包都坡快，C包就硬
RS鈐同三爪多人用
3d翼同gt翼都多人用
有冇巴打可以詳細解釋下或者分享下心得？

A包 14蓋 星鈴。 推爆人不是夢